Melbourne × Chile we connected 墨爾本反共街站

🇦🇺

經過 State library, Say 個hi🇦🇺.

實實在在，針唔吉到肉唔知痛
全球覺醒 在地反共 唯一出路

香港抗爭已達數月，全球追求民主自由的港人大都聯成一線，共匪惡行已稍為國際知曉，但還未能讓世人站起來共同抵抗，或許國際間仍不少人覺得這只是香港的一件大事，未能明白其切身的關係，所以除了鎂光燈行動，更需要長期的在地行動，去宣揚其中利害關係，澳洲更有可能成為下一個香港，因此將開始海外（澳洲）抗極權戰線，會以長期抗爭的街站模式，並持之以恆，目標為世人覺醒，共同對抗「赤納粹」依一頭為害世界的惡魔！希望各位居澳港人能作為先行者，以行動喚醒世人！

活動資訊:

Q&A:

1) Would you like that, one day, you will not be able to buy daily essentials in Australia?
🇦🇺
Due to the citizens of a “certain country” not believing in their own country’s products, they go overseas to shop for daily essentials, causing inflations and shortages of these products.

2) Are you willing to be threatened by another totalitarian when you speak out the truth/ for justice?
🇦🇺
“A certain country” treats Australia as its own state. Every time, when a member of the Australian government speaks out the thruth or for justice, Australia would be threatened with war or termination of deals.

3) Would you like your own culture and tradition to be replaced by another fake and inferior culture?!
🇦🇺
Confucius institutes, which helps the CCP to spread its propaganda, are now all over the world, winning by quantity and slowly taking over other cultures.

4) Are you willing to give up Austrlian’s human rights and freedom for the interest of a small portion of people?!
🇦🇺
Living on the land of Australia but also under a “certain country’s” control. If you have a different opinion, you will be silenced by brutal methods, ignoring the Australian values and the rule of law totally.

5）Are you willing to be colonised and to cede your land once again?
🇦🇺
Port Darwin has already been leased to China for a duration of 99 years starting from 2015. Lampposts with surveillance cameras, the so-called “Smart Lampposts”, have been installed there, similar to Xinjiang and Hong Kong. The state of Victoria has also signed with China and agreed on the evil “Belt and Road Initiative” deal, which further gives China more control over our ports and other infrastructure.

6) Are you willing to have your privacy robbed by the CCP? Being exposed under the eye of the CCP everyday?!
🇦🇺
CCP’s hakers are an army organised by the CCP. If you use their software, you are just helping them to monitor you.

7) Do you really want Australia to become the next Hong Kong, XinJiang or Tibet?!

#standwithhongkong #saynotoccp
墨爾本team🙏

Melbourne 巴打 推

thx

建議有citizen 既巴打先好勇武
因為其他人visa 有機會被中國澳洲dq
even PR 都只是visa